覺唔覺安東尼馬迪爾真係粒毒瘤

依家冇人用，你仲走去陪老婆都算
仲要罷操，你都好攪笑喎

樓主=世界第一領隊

雲爺爺先係

罷操？

同意

你敢罷操就賣你去妓同2和b重聚